廢青既英文係咩？

Waste youth

rubbish light green

neet

we

U

loser

Nigga

Carrie lam

me

樓豬

You

trash ching

Jetaime

young losers
the younger worthless hoi polloi

(BTW, 蝗語好似叫"屌絲")